（多圖+證據 ）後續衰十一厹 將軍澳淫震杰 呃妹豬蝦條破處女 「利用妹豬真感情 要求性行為 途中一腳踏多船」

條仔呃人係唔啱，但係班女都係抵撚死架喎

我係仇女 憐登仔
可能啲人會咁覺得班女抵死啦
但係呃入世未深嘅細蚊仔放真感情 付出好多
拍拖途中要求性行為 啲細路以為係真愛先比
俾佢無啦啦飛咗 都會好hurt 對未來感情路都唔信任
啲妹妹就係比呢啲人渣玩撚死
點知 拍拖途中 一腳踏多船 完事即飛

俾人玩返轉頭

衰十一真事

有妹豬為佢界手唔開心

雖然唔知啲妹豬自殘係真定假
不過
咁細又遇上呢啲人渣被hurt 被插加破
都真係幾撚慘 希望呢班妹豬會醒目啲
亦都希望呢條仆街以後搵唔到食

推到坐監

其真係咪個樣生得夠弱智夠on9夠mk 先可以屌得咁多女

好想做Mk仔瘋狂屌閪

興奮 刺激 絕望

黐埋去啲女其實係咪某程度上自作孽

班00後好易食睇場戲食餐飯就認定你係一生一世

正如你細細個咩都唔識 俾大人呃 你某程度上都算自作孽

妹豬們曾拒絕過與他發生性行為

d臭雞俾人屌關人撚事？ 多圖證據又點
衰十一咪去報狗囉 臭雞俾人飛就衝出黎話俾人呃
下次又俾第個厹屌 又俾人飛又走上黎搵人伸張正義？

啲港女有無諗過自己都有責任
唔識守身 俾人呃蝦條再棄養係遲早嘅事

然後play the victim搵連登仔埋單

根據 第200章《刑事罪行條例》 第124條 ，與16歲以下女童非法性交，是刑事罪行，最高刑罰是監禁5年。 只要證明到被告曾經與女童性交，而女童性交時不足16歲，就可以確認犯法。

杰哥認罪最多坐兩三年又可以出嚟呃妹豬，真係無得輸

又話報狗 報撚左未

憐燈子全部仇女

屌完分手要告人衰十一

我哋識左兩個月 是真愛

冇證據告唔入又要放人上網公審 所有屌我嘅都係仇女

嗚嗚嗚 點解我咁橙

屌你老母

心甘情願比人屌 比人中出完又出黎叫春 想點姐？ 仲人明知人地係呃閪屌 都仲要送埋去

睇過太多次呢啲
額頭鑿住fuckboy都要癡埋去 玩交友app玩出事先嚟扮受害者 想我點幫

未成年學人玩探探搵賓周

入世未深，容易信人，以為係真愛，我係女仔

交友app廣告

3歲就話姐，上到中學正常都會有判斷能力嫁啦
用個聽都無聽過既交友app識人，見一兩次面就當人真愛上人屋企，唔係自作孽就係弱智

岩呀
成撚日話識朋友, be fd
屌 我讀書個陣邊有咁多be fd
返學無fd無同學咖? 成撚日咁得閑玩app

要拍拖, 都係學校圍內既人
成日咩fd搭fd, 搭到3唔識7就好似好威咁
真係唔知做乜鳩

上面玩佢個條女都算好彩
幾驚好似門徒咁, 話試下吸毒有咩癮
結果自己中埋招

係
嚴格黎講,
只要佢唔衰11,同踏多船
根本一日食一條,
唔知仲有無得公審佢

祝佢快啲性病死

閪就mk仔屌，屌完就搵返連登毒撚訴苦

我就唔信冇fd出聲懷疑條仔係呃蝦條，咪又係聽完當耳邊風

Lm

佢咁靚仔，啲女俾佢食哂啦

唔洗我地報啦，真係衰11嘅話個豬閪識自己報

係 真係要驗下腦 點解可以蠢撚到咁

個泰利真係慘,

呢條咩震杰, 應該都係一兩個post就完
好多呃蝦條既就好快比人遺忘
但呃唔到既就推到20幾

未成年學人玩交配apps，識一陣就以為搵到真愛去交配，之後扮可憐放上網實係啲家庭破碎屋企人比唔到愛嘅豬閪黎

真係低撚死

唔關年齡事 見唔少廿幾歲女都會自作孽

真， 不過泰利畀人追擊係因為佢呃錢

Tko 咁大
貼柒佢啦

呃未成年少女唔可以放過

可以試下
但唔想衰十一 發生關係前一定要問清楚佢夠秤未 未夠就算數 做人要識控制自己其實好緊要

$

巴打記得要問得曲d，問佢幾時生日，暗示想送禮物比佢
之後先順便問佢邊年出世
搞完唔好比佢影相，冇手尾跟

放心terry賺咗一蚊都冇蝕

read

我完全唔理解你思維 不過我尊重你意見

真係會有人貼？

睇下有冇人咁得閒搵野玩
再唔係貼上fb群組玩大佢囉

男仔留厚陰係唔係就溝到女

林震杰住私樓，屋企有啲錢，溝女無難度

推俾廿幾三十歲人仲打緊j嘅連登仔睇
希望大家可以學到一招半式
喺聖誕節前食到大波白滑幼腰淫腳靚處

佢撚有錢咩 有人爆料
佢係單親家庭個老母都係茵怡花園樓下做七仔 家姐讀緊書唔肯做嘢 佢自己又quit ive 賠返學費 仲要爭$8000卡數 真係睇佢幾撚有錢 碌卡買名牌扮有錢
不如收皮啦

睇嚟清好大仇口

原來咁撚窮，不過佢高高瘦瘦身材又識打扮，髮型似韓仔都幾多女受

呢個妹就未呃閪屌住
不過呢啲時間先用大使成日欺騙
啲妹妹感情啲妹妹真係好撚可憐

啲14，5 妹 又真係投放真感情
入世未深唔撚係罪

唔抵可憐咁撚樣都黐埋去

又話多圖加證據 一張囡囡破處相都冇

推

想知其他女仔係咪都會覺得呢啲女仔冇腦

我都唔理解你事到如今blame the victims既思維 不過我尊重你意見

講真呢d 女係抵死既

推，想睇得個講字我都識

撚有1.8米咩 又瘦又矮低169cm咋
聽聞成日着住對增高鞋

等大家擺佢上fb 件事唔可以俾佢停
呢啲人渣以為件事丟淡就可以出返嚟搵食

時間善用大師

乜原來呢單嘢存在住victims
真係錯愕

可能我幫襯過佢老母
咁得啦
貼7仔外面俾佢老母囉

十幾歲都冇獨立思考咩 推咗條仔仆街死先啦

茵怡樓下大把位貼野

你個username
人地好純架

收皮啦，自己攞黎賤，咩都拎上黎開Post，完全無營養既Post

收爹啦你唔知頭唔知路
人地日日落老蘭無套叫純 雞都係處女呀？

閱讀理解能力都冇 我錯愕啲

人地仲係處
你係咪溝唔到人呀

你精上腦？ 全世界都稀罕佢？ 你鍾意臭唔代表個個係

落老蘭就係雞
果然係毒撚

對唔住啦妹豬你係當事人一定理解得比我好
不過唔緊要啦 你呢啲蠢閪生出嚟都係俾人呃蝦條

人哋妹豬俾人呃蝦條 你做好心可憐下人啦

做咗十幾年人 都唔撚識用吓個腦思考
咁唔係自作孽係咩

人哋妹豬俾人呃完上嚟發洩下 我哋就好好體諒下個妹豬

佢前男友都係咁對佢

有證據去報案拉人啦
咁多”受害者”一齊做佢 要坐半世監了
貼上黎做乜呀

真男人都係咁對港女架啦同啲iPad過世咩

真相唔好講

可能妹豬想借連登力嚟公審下人

落老蘭唔係雞不過係純囉果然係毒撚

咁你都好努力幫手推post下

唔企你個邊就係當事人蠢西
咁你係咪當事人俾人公審依家驚到瀨曬尿呀
你老母都肯定係蠢西俾你老豆強姦 生撚到你個腦咁撚弱智

陰功 頂住塊暗瘡皮膚油頭對住條爛玩臭雞打曬J 上網話佢好純 肯定係毒撚溝唔到人地
跟手笑9其他女俾人呃蝦條 都唔知乜撚嘢生物

原來林震杰本人一早已經入左黎幫手推post
佢覺得我都係妹豬俾人呃蝦條但我都係用不推文
佢居然幫手推得咁落力

係咪你個ex中出即飛你之後同咗佢一齊呀
你個肥婆有邊忽比得上佢
喺到老屈人地係雞
都唔知乜撚嘢生物

落下都有問題
你有冇咁保守呀

個po連1都推唔到

有冇人知淫震杰依家點有冇人真係上門搵佢

大家真係幫幫手啦雖然點會妹豬唔抵幫
但係呢啲人真係唔可以俾佢出返嚟搵食

食撚晒我啲女
推

特登入嚟幫你拖

輕輕一推

未出社會好多係咁 未接觸同過見識過世途險惡 除非係天生特別醒嗰啲

出咗社會仲係咁嗰啲就真係弱智

我係唔會叫你大佬

我冇做大佬好耐啦

當事人唔好咁激動知你好嬲豬

將軍澳街坊擺上將軍澳fb 啦

push

林震杰你激動d先喎 冇腦記唔住可以自己睇下紀錄邊個似當事人多啲

係樓上推緊po呀趕住屈其他人係當事人

咁你解釋下點為知純

好撚嬲呀
心目中純潔女神居然係爛玩臭西
到底係我溝人唔到定我ex中出我之後同左佢一齊
你話埋我全家俾佢屌過曬
佢就係落老蘭唔撚用套瘋狂做愛 一個月唔夠換一條仔 賣淘寶貨呃錢既臭西
繼續駁丫 傻9

佢鳩up假膠嚟 你咁認真做乜

你有冇證據呀
Haters係到抵毀人地
落老蘭唔撚用套瘋狂做愛 一個月唔夠換一條仔=冇問題架喎
人地唔係賣淘寶貨架

佢咁出名我點會唔識佢

你去旁聽啦 溏心風暴呀？證據
你老母都係咁玩玩撚到你弱曬智 梗係冇問題
畢竟冇你依啲傻蠢西我就冇地方抒發下壓力

做咩姐
都改變唔到你抵毀人嘅事實

吿我囉 詆毀 做咩姐

你繼續囉
最好壓力爆煲死咗去

係抵毀

屌你屌得咁開心 你小心菊花潰瘍就真

咁你快d發揮blame the victims功力
所有女人都係自作孽

張圖係出自邊度？

我覺得分分鐘未必係真人相

我覺得個女仔係冇腦啫又未出社會係易比人呃 又唔洗話人係雞嘅 雞唔會因為呢啲嘢而自殘 條仔仆街就一定

去老蘭純真係 去老蘭都未必係雞 但一定唔會係純囉

落老蘭個個女仔同被人呃個d女仔係唔關事
純粹佢屎忽痕想俾巨龍插下 無啦啦攞我ac名黎9up

真人

屌你老味柒撚到

畢咗業識打扮少少就食撚晒啲妹豬
時下年輕人好喜歡呢種打扮

學某巴打話執下就ok

唔知點解覺得以前順眼過而家 不過都係好撚柒

減咗肥嘅柒頭
只係一個瘦咗嘅柒頭

發生咩事，gum ge 撚樣都食到女

其實啲女仔可唔可以多少少戒心
同埋真係驗下眼

咁都可以標籤00後
80 90後細嗰陣咪一撚樣

00後比8090後更多單親家庭，鄰居關係更加薄弱
同埋依家交配apps係00後好流行，我識幾條女都日撚日話題都係hmd
所以部份00後係好撚易食

條仔個樣弱智都有女信？